蕭生：英國大選保守黨將會成為第一大黨！！

仲有4日就英國大選

信多你一次

3分24秒

保守黨贏係無縣念！

冇人關心英國？

保守黨聯合政府？
太好了，bno平權有望

佢話贏就贏硬 過唔過到半數先係關鍵

咁BJ仆街LU

留名睇結果

俾蕭山講過應該都實燈㗎喎

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

工黨或成最大贏家，唱返首歌賀一賀佢

更重點好似係燈 Second Referendum wor

靜靜地贏唔得嘅

放心啦 民調都贏緊

屌佢，好心佢關心下大陸啦！
真係成日燈鳩他國內政

如果labour 贏撚左，唔好話BNO平權，連叫英國佬出聲既機會都冇

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

都話保守黨贏硬驚西咩

最好保守黨自己單獨唔過半
同lib dem collation

佢估45-55%信佢啦

（BNO戰線）密切關注大選結果

破燈啦又

好大機會中到應一應

推中晒

破燈成功

仲要超準拎一半左右都中